12:35 元朗警署有旅遊巴出入 / Yoho Mall 有商戶收舖

Source: NOW Live

影住架旅遊巴係警署出黎，應該唔止一架

記者話旅遊巴上左簾後面有警察